一人一個你想聽佢講、你想像唔到佢講「借錢梗要還 咪俾錢中介 」的藝人

「借錢梗要還 咪俾錢中介 」
想聽佢講：李思捷，扮唔同嘅人講
想像唔到佢講：區瑞強